有冇打過仗/當過兵嘅巴打幫手lead

你地受過專業訓練
好過我地連登仔用打機知識多多聲

請廣傳出去！

(公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

我地要有經驗人士
一哥都笑9我地

或者識啲外國Army幫手

睇得出受過軍事訓練好大分別

諗起war game潮文

留名

我地淨係想借你個腦啫

嗰啲行開先
之前有個去敘利亞打仗嘅巴打
又有幾個US army

大家要準備索帶，好多情況都會用得上。例如 索鐵馬 同綁緊犬隻。外國呢邊警察移犯果時會用索帶唔用孖葉
記住我地人多 唔好單拖對班狗，要圍佢地。多D嘗試攻下身重心同關節位，落地就上索帶

願聞其詳！

依個好笑

入晒黑警

重有鐵馬既運用，三角鐵馬係可以輕易沖開兩三層犬隻既防線。用果時要直沖撞開防線 千其唔好停，但同時三角鐵馬陣後面要用幾層既巴打做支援。
記住鐡馬唔係用黎攻擊而係做出沖擊同撕開防線，將對面既防線分成幾舊 同打開突破既通道，令對面支援唔到大家，咁呢個時候後面支援既巴打，就可以用上面提到既索帶綁好犬隻又得 做突破又得

利申：前美國陸軍韓仔同事睇完片後既少少建議

外國知識好有用

推

得幾百人，咪撚玩

笑到仆街 直接講對家痛處先啦

btw d group link可唔可以加密返
明知呢d公海 好多狗mon po